\section{Komponentbudget}
Projektet har en komponentbudget enligt nedan.

\subsection{Kommunikations- och beslutsmodul}
  \begin{tabular}{|c|l|l|}
    \hline
    Antal & Modell & Beskrivning \\ \hline
    1 & Beagleboard-xM & Inbyggt system \\
    2 & USB $\leftrightarrow$ Serieadapter & För seriell kommunikation med systemets AVRer \\
    1 & SD-Kort >2 GB & Systemdisk, minst 2 GB, helst 8GB \\
    1 & Bluetoothdongel & USB-dongel för kommunikation med dator \\
    1 & WiFi-dongel & USB-dongel för anslutning till trådlöst nät \\
    \hline
  \end{tabular}
\subsection{Styrenhet}
  \begin{tabular}{|c|l|l|}
    \hline
    Antal & Modell & Beskrivning \\ \hline
    1 & Atmega 1284 & Processor för styrenheten \\
    1 & 75LS241 & Tri-state buffers för halfduplex kommunikation\\
    1 & Potentiometer & För LCD displayens kontrast \\
    1 & JM162A & LCD display. \\ 
    18 & AX12-A & Servos för styrning av benen \\
    
    \hline
  \end{tabular}

  \subsection{Sensorenhet}
\begin{tabular}{|c|l|l|}
    \hline
    Antal & Modell & Beskrivning \\ \hline
    1 & ATmega1284 & Processor för sensorenheten \\
    4 & GP2Y0A02YK & Optiska avståndsmätare för avstånd mellan 20-150 cm \\
    1 & GP2Y0A21 & Optisk avståndsmätare för avstånd mellan 10-80 cm \\
    1 & MLX90609 & Vinkelhastighetssensor \\
    \hline
  \end{tabular}

  \subsection{Övrigt}

  \begin{tabular}{|c|l|l|}
    \hline
    Antal & Modell & Beskrivning \\ \hline
    1 & Tryckknappsmodul & Avstudsade tryckknappar för att skicka interrupt signaler \\
    1 & EXO-3 20Mhz & Klocka för styr och sensor enheterna. \\
    1 & Tryckknapp & Knapp för att återställa AVR processorerna. \\
    
    \hline
  \end{tabular}
